俾人打到流血嗰隻狗，係遭殃叫黑社會打到佢咁

自細讀書差識唔少江湖中人，
某數字社團大哥講：一個西環部門俾錢請數字社團打手攻擊警察，令到佢哋可以提升裝備，同埋攻擊行動

啱啱瞓唔着瞓醒發夢 夢出嚟

我都係個夢同我講俾大家得個知字